#Вопросы

__1. Данные в каких форматах можно использовать при работе с библиотекой?__

При работе с D3 можно использовать данные в виде переменных, массивов, объектов, а также использовать форматы JSON и geoJSON.

__2. Для чего нужно масштабирование? Что такое domain?__

*Что же представляет scale? scale можно представить в качестве математической функции, которая преобразует некоторое значение из одного интервала, который называется domain, в значение, принадлежащее другому интервалу, который называется range.* Источник: http://metanit.com/web/d3js/2.5.php

То есть эти вещи нужны нам для числовых преобразований данных, чтобы отразить эти преобразования при визуализации данных.

#Структура файлов

Главное задание лежит в файле *index.html*, бонусное в *chord.html*


